女朋友呀麻煩你上進啲啦

女朋友讀U識 grad左兩年仲係無乜發展方向咁
人工得1x k 唔係問題 但係又成日買化妝品呢樣果樣 廿年人銀行户口10k都無
雖然佢屋企經濟差 但見到佢成日用錢係唔等洗既地方 真係燥
做份工明知無前途又唔進修下 放假就全日上網睇YouTube
話又話唔聽
屌求下你放過我啦 帶住個豬隊友過下半世好撚慘架

利申:香港野雞U畢業 3x k

佢冇迫你養返佢算係噉啦

但之後就會

垃圾樓主，我i大ee, 鳩做左兩年依家都56k個月